你講歌詞我畫出黎

中英日皆可
質素參差，廢青效率
選擇性走數唔好介意

效果圖:

上一個post:

I know you're somewhere out there,somewhere far away,I want you back
Thanks ching

既然我感動不了你 我就放過我自己

牛肉加蔥花 要烏冬嗎?

兩個人一消失
謠言便得不到證實 只得幽暗的晩空記得

唔該巴打

我想識你女朋友

我想拷穿你門口

心死得更透

日後盡量別教今天的淚白流

溫馨提示：呢道用 Ching 會比人屌㗎

利申：第一個想屌柒你

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵
粗麵 幼麵 撈麵 拉麵定係手打麵？

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 食我煮既麵
杯麵 伊麵 炒麵 冷麵一起互勉

忠貞地受難 就能成佛嗎？
唔該巴打

一齊下廚創新意
天天配料新鮮
大膽一齊嘗試
煮麵煮出新煮意

油渣麵
即食麵
喬麥麵
蝦子麵
刀削麵
腰帶麵
通粉？
哎呀講緊麵架！
擔擔麵
酸辣麵
天使麵
魚肉麵
寛條麵
煮煮煮煮煮煮煮煮麵

I say I love you
You say you hate me
I say I hate you
You say you love me

願你知每步每步和誰奮鬥 別再憂未能動搖命運之手

對唔住

嘻呀嘻呀嘻～呀嘻呀嘻

我也曾是這樣
青春大概相似

仍期待你是我特別嘉賓
當我最快樂時替我高興
當我要放任時賜我反應
有你陪伴氣氛總有保證
娛樂我是你本領

暗闇に堕ちる街並み 人はどこまで立ち向かえるの？
加速するその痛みから 誰かをきっと守れるよ

林鄭你坐床頭，薯片在脫褲頭
恩恩愛愛床上蕩悠悠

終於 歸一了 合一的心跳
從前的 往後的 已互相對調
神和經 說或聽
永生依歸一的法則裡 看本象宏渺

時份季度看穿 地正天圓
真假虛實 共存內表
恨愛無相斥 明暗恩怨分秒 對消

活著自活著 萬象在逝水中暢泳
偶爾愛上過 一些倒影
流連流成河流留過幾道名勝
浪停下像拿著鏡 難辨舊日風景
山水非山水 凍了變雪堆
山水般山水 遇熱若霧水
混雜絕望後便是淚水衍生出心碎
葡萄若化水 醉了愛再醉
會跌進漩渦太虛
擠於渠裡 浸於浴裡
同樣落自春水

為何未及時地出生在1874
邂逅你 看守你 一起老死

I love you forever 最後に 言えずにいた
I love you forever 在最後 我沒說出來的

今更だけど 伝えたい想いがある
即使是現在 還是有想傳達的思念

I love you 何度も 何度でも 聞いて欲しい
I love you 再幾次 不管幾次 都想讓你聽見

君を 愛してるから
因為 我一直愛著你

最好畫手機wallpaper大細 想做wallpaper

如煙因給妳遞過火 如火卻也沒溶掉我

凝住今日怎樣好 捉緊生命濃度 坦白流露感情和態度

弱水三千都搬埋出黎
全部都s級難度

只要 讓我留在你身邊

我們都要把自己照顧好
好到遺憾無法打擾
好好的生活
好好的變老
好好假裝 我已經把你忘掉

風箏會旋轉

有一天趕上壯麗落霞
把酒乾杯鬆開牽掛

死也未怕又怕什麼苦戲
不如重溫好戲
死亡遲早都找你
切勿憑自己

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

仁慈的父我已墜入 看不見罪的國度 請原諒我的自負
最好手機iPhone size 麻煩你了巴打

我還沒把 情書遞給你
心跳怎麼 無法安靜
就在 今天 我的心 全部都要交給你

Btw樓主上個po走左我數
今次唔好走

期望跟你只管吻一吻
只管想一想也愉快

曾聽說雨天總要放手 總要分手
iphone wallpaper please

上次淨係睇
我覺得呢2張真係畫得好好
好有FEELING
當然唔同人有唔同解讀

而我已經分不清 你是友情 還是錯過的愛情

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛掙開身邊竟是誰

Thx 巴打

世界を滅ぼすに値する その温もりは
二人になれなかった 孤独と孤独では
道すがら何があった？ 傷ついて笑うその癖は

そんなに悲しむことなんて無かったのにな
心さえなかったなら

もう少しだけ くっついていようか

你的驕傲和謊言是我離開的動力
既然我改變不了你至少我可以放棄
分手時才發現我並沒有那麼愛你

支持樓主

說過十次太悅耳，為了實現願望當然不猶豫

人說心如刀割
鑽石要琢磨

Believe That Time Is Always Forever

門關起的一刹
船升起的一剎
遙見著地殼逐寸崩裂
焚盡了花草 全然盡碎版圖

周國賢 首歌講地球滅亡要離開

雨下在我窗前 玻璃也在流眼淚
街上的人都看起來 比我幸福一點

還記得櫻花正開，還未懂跟妳示愛

勞斯和萊斯都是花樣男子
H啲

留名睇狂走數

如花超生了沒有果 如果過路能重踏過

遊玩時開心一點不必掛念我

thank you

習慣無常才會慶幸

樓主未潛
就起好第一張，
速度慢唔好介意

就算用電腦畫高清16：9 wallpaper 都要花多d時間

像做左一晚 泥工

She bangs, she bangs
Oh baby when she moves, she moves
I go crazy 'cause she
Looks like a flower
But she stings like a bee
Like every girl in history

我個名

我與妳看似曾渡過千載不變愛之火

還未學會裝樂觀嗎
轉眼多少年

如活像夢幻的笑容
誰散發美態如花香這樣濃

我會消失 讓自己一個抑鬱

一生經過彷徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到

從你的全世界路過
把全盛的我都活過
請往前走 不必回頭
在終點等你的人會是我

我在你敷衍之中 得到快樂

That's why you go away I know

我知道這個世界每天都有太多遺憾
所以你好
再見

Thanks for acting like you cared
Making me feel like I was the only one

加油樓主

難道我可以擺脫宿命重遇你一次

你是不是也記得多久沒有說愛我

畫多d先再出無字版本同psd檔

無需要快樂 反正你一早枯死
如果有眼淚 只不過生理分泌

好歌好詞

hail to the king
hail to the one
kneel to the crown
stand in the sun
hail to the king

小改

巴打好撚高質

越渴望見面然後發現 中間隔著那十年 我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

唔該你

咖啡杯都企不穩 我忍

朱古力好好味道～yo
雲呢拿好好味道～yo
兩種溝埋仲好味道～yo
真係真係好好味道
好味好味好味好味......好味道
好味好味好味好味......好味道

明明是過渡不應多貪
唔該你

想念痛多一次 只求不相見

Remember the day we met
It's painful for me
Because nobody wants to die too fast
Remember a day we dreamt
It's painful for me
I could see your face
I could hear your voice

never be the same at all

不需要 完美得可怕
太快樂 如何招架
殘忍不好嗎

樓主

In the wee small hours of the morning
While the whole wide world is fast asleep
You lie awake and think about the girl
And never, ever think of counting sheep

樓主

我們的愛情到這剛剛好
剩不多也不少還能忘掉

所有愛 最後都難免 逃不過傷害

我看到了他的心 演的全是他和她的電影
他不愛我 儘管如此 他還是贏走了我的心

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

終於 歸一了 合一的心跳

巴打可唔可以將呢幅圖換做吊頸版？

hea吊住先

鳴謝共你那樣轟烈過 如像玩命那般戀過
流下淚與血亦絕非滴錯 灌溉幾多未結的果
同在大世界內轟動過 才不枉那當初
與你初戀過 我至算青春過
也許懂得戀愛都感激這最初一課
Thanks 巴打

初戀殘酷物語

逝水韶華遠去的心境 回顧當初的高興

重新走進漫長漫長路間 誰管它有幾個幾個站

//生きられぬ弱さは僕に頼ればいい
降り注ぐその痛み 身代われ//

//届け僕の声 涙に暮れてる君まで
もう悲しい雲に覆われないように
遠くで叫んだ想いが溢れてくよ
小さなイヤホンから//

可以揀有feel啲嗰段嚟畫 唔洗兩段畫晒
唔該巴打

從來未愛你綿綿⋯⋯

個月亮有d恐怖，不過個feel好中
唔該哂巴打

你快樂過生活 我拼命去生存
求手機wallpaper size

要擁有必先懂失去怎接受

當天涯無風景 重投心境
重投心境 抹去風聲

無謀な夢から始まって
奇跡のようにすべてが繋がって
どうなるんだろう？
ドキドキで毎日が冒険だったよいつも
これからはもっとよろしくね
だって離れたりできるはずないんだよ
思い出だけじゃないからね
あたらしい夢が生まれてくると 僕たちは知ってるよ

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠
只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

真係想知係點樣嘅畫面

難道我可以擺脫宿命 重遇你多次
還沒跟你相約他世再會 夢已化煙
無論要經過轉世千次百萬次
跟你的虛線 不變

Well, I'm not searching the sky for a reason to live

推，樓主加油 唔好skip我就得

今晚再開

推！樓主加油

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧

Cold, cold water surrounds me now
And all I've got is your hand

留住温度 速度 感情和態度

你瞞住我，我瞞住我，太合襯

我思故我在

推

未潛，畫緊

樓主加油

時間老去了容顏 依舊白衣翩翩

軌跡改變角度交錯 寂寞城巿又再探戈
天空閃過燦爛花朵 和你不再為愛奔波

不悔不恨，這是情的代價

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也沒有

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想

Shall we talk

離開你 我安靜的抽離